★微軟：10月1日起，Windows 10/Office 2019 大加價！

IT之家7月29日消息 近期外媒ZDNet編輯Mary Jo Foley注意到，微軟計劃在10月1日提高部分Office 2019和Windows 10企業版的價格。而這一價格變化最初是微軟剛剛發布的博客文章中提到的，微軟希望“在整個購買渠道中創造更多的一致性和透明度”

根據微軟的說法，第一個定價變化會對Office 2019自有商業版本產生影響。新的版本價格將比當前價格上漲10%，並且會影響到Office客戶端、Enterprise CAL（企業許可）、Core CAL（核心許可）和服務器產品。正如博客文章中所解釋的那樣：

微軟也在對Windows 10企業版進行更改，將每位客戶的價格提高到83美元，以便與Windows 10 Enterprise E3的價格相匹配。此外，每用戶的Windows 10 Enterprise E3將重新命名為Windows 10 Enterprise E3。最後，微軟將把每設備Windows 10 Enterprise E3重命名為Windows 10 Enterprise。公司提到的其他價格變化如下所示。

-每設備的Windows 10 Enterprise E5將停止使用

-與Web直接在線服務（OLS）保持單一、一致的起始價格

-移除Enterprise Agreement (EA)/EA Subscription, MPSA, Select/ Select Plus, and Open programs (Open, Open Value, Open Value Subscription)的批量折扣(Level A and Open Level C)

-將內部和在線服務的政府定價與EA/EAS、MPSA、Select Plus和開放計劃中的最低商業價格保持一致

-提供新設計的客戶價格表，更好地概述客戶價格的來源（僅限EA / EAS）

對於非技術類型人員來說，這些價格調整可能會令人感到困惑，你可以查看現代商業頁面，了解有關任何價格變化的更多信息。所有價格變動將於2018年10月生效，受影響的用戶將可預覽2018年9月的價格清單。

新的版本價格將比當前價格上漲10%，
新的版本價格將比當前價格上漲10%，
新的版本價格將比當前價格上漲10%，
新的版本價格將比當前價格上漲10%，

呢d會加價真係痴線

m$好似話無必要都唔會再出新家用windows os 買一隻夠玩一世

linux或成最後贏家

支那更多老翻key賣

用老翻

淘佬或會成為最大贏家.jpg

X2

it=free

買淘寶KEY都分分鐘會BAM, 不如直接用老翻算, 正常UPDATE, 只係裝機時改register, 個KMS唔洗裝係主機, 裝落router就用得, 全家下都用得

成班賊

xp

linux免費 = IT no pay = no hope = 跳樓

都無新features可以出啦, 好似果時出隻8仔比人屌得太勁結果又要出10
如果佢出下一代, 肯定比人屌餐死結果又要成班人急急腳再出下一代補獲

依家Windows都無咩好upgrade

出新介面又係多舊魚

最多都係執下啲相容問題

Windows都要課金DLC

佢都夠膽死 一堆bug 出埋d update patch 會玩死機... 仆街喇

連玩個接龍都要俾月費都痴線

係咪家庭客暫時冇加價?

直接唔activate都得啦，都係desktop多段字同改唔到d介面野，乜都唔駛搞

Join Linux

用win7

應該係 windows 7 就唔再出新啦

依加軟件廠,硬件廠同MS打龍通

夾手夾腳夾你班友升哂上win10

除非第時唔換新機

或者

唔行windows

m$靠商業客搵錢, Windows 同office 無乜突破, Windows phone 收皮
仲衰過apple

用google docs

details pls

再發展其實WINDOWS 個UI點都要再POLISH吓
而家個UI都未去到OS X咁 咁SOLID，同埋SMOOTH
硬係好似好碎片咁 有冇人明我講乜
ANDROID都係

其實係一種促銷嚟

WFC 腦細比錢

boot機都要

逐 step計錢

未active 機

全部強行推送bug patch

win 2000, win 7, win 10 都好smooth

OSX 用用下一樣會越用越慢

IT狗真係悲賤

windows 快，但做唔到OS X嗰隻BUTTER SMOOTH

同埋UI好唔實淨，唔知你明唔明我UP乜

仲加

夾埋一齊剝削使用者，班使用者都支持先恐怖

But u use Apple

屌你老母，你個win10 更新唔好柒下柒下得唔得呀
次次更新第日開機話更新唔到，要recover番上個更新
每次開機曬我起碼九個字，仲要我強制更新
攪到我上網睇教學用d偏門方法山左個更新

用 linux

貼錢都唔用系列

自己Google 下都唔少, 用個可以裝openwrt/merlin既router, 就有kms app裝落個router入面, 跟住個app打3，4句就可以acvtive到, 完全唔洗crack個window

有乜好？

win 7 是不是已不可以升win10 ?